休班狗其實好怕休班

最近有一晚同班舊同學聚會
其中有個女仔既老公全程唔多出聲，周圍望
我地望佢既時候佢對眼就縮
問佢做乜就話自己做文員

但係後來散左席有部份人去食糖水
其中有個同呢個女仔熟既就比人迫左佢講果隻係隻狗，根本佢地好清楚自己輸民意，無大勢，同年齡層既後生憎到佢地出汁，如果唔係點解連正常社交都唔敢講比人知自己係狗，隨左扮市民既時候肯認係狗，其他便服時間佢地根本好撚驚

不過最正係當晚個個屌狗，佢焗住死忍坐係到聽

自推

佢肯定望下附近人會唔會攞刀斬佢 本身就已經借唔少錢 仲要打埋市民 唔撚驚就假

仲未社交圍堵點做香港人

最初佢唔認，大家都唔知
不過有人察覺到

咁易畀人察覺到
仲話受過訓練
正一垃撚圾

咁L正

心中有鬼自然露餡

呀邊個邊個唔係話絕大部份市民支持香港差佬

繼續扮唔知，成班人再約隻狗仔出嚟，有以冇意屌狗，睇吓佢有咩反應

支持吞鎗

咁撚驚仲去飲

有咁既打算
不過預佢都唔會再出

推

屌 打柒條仆街冚家剷啦

好怕又點 都無人麻包

打佢老母臭西

啱啦
黃色交友圈

試過搭枱
疑似搭中隻狗
我就同FD係咁屌狗
見隻狗佢係成程同條女無聲出
就知中咗

一早DEL晒FB啦
怕你

無gear嘅狗重廢撚過啲毒撚，連眼神接觸都唔撚敢

班狗同人講番工係「番公司」

我以前都屌過隻中同狗，咩返公司
你公僕炸

衰極都仲搵到狗乸配種